在此呼籲發惡夢想升級抗惡鬼既朋友三思

夢境已經去到前所未有既緊張局面
人同鬼之間好容易擦槍走火
以前去飲失敗, 去旺角掃街之後
比鬼責左五年
如果而家仲要走去飲雞尾酒
失去支持無左法力
就會呢一世都比鬼責

行每一步都要對鬼住過左身既手足
今日差D 又少一個手足喇

更正:
行每一步都要對得住過左身既手足
今日差D 又少一個手足喇

開酒飲既時機未到

升級係要鬥智唔係鬥力
過去好多次我地贏嘅位都係因為對方犯錯
單純動手去升級，本身贏面都唔大，因為對方有大量武器